用開win7，而家要用win10覺得好辛苦好唔慣

如題

用多2日 就覺得10好過7

用慣咗win10
唔想再用返win7

點會唔慣，我一用就上手

用左5年 最開始由winxp 到win7個落差反而無咁大

點解？？

Dembele同基沙文玩Fornite用win 10的

其實有咩分別呢？
使用上根本就一樣

你唔係一早就升級到win10？

我一開始都係唔中意win10 冇aero透明效果
win10出到1607版先開始長用
win10個工作管理員好用太多
高解像度支援比win7好

win7 有咩好

win7 d 權限可以鳩嚟，亂改driver

win10記住做full backup 同埋restore point.
win10 update成日整死機

用返内置個backup function就ok
set一個月一次都夠

由1607升到1809都未死過

同意
win10 好 on9

無痛轉左，
95>xp>win7>win8>win10

除咗垃圾windows update 之外

win10 倉頡輸入法中英切換好麻煩，而且一唔覺意禁錯打左d野會全部無哂
換左舊式再有其他問題

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

自己電腦win7
公司電腦win10

結論我覺得win7好用啲

我都覺，所以另外裝其他輸入法

win10頭幾版真係反人類
係更新咗幾次先叫同win7差唔多

Win 10係垃圾黎
但win 7 EOS 局住用win10

最簡單開個control printers 可以裝完既printer 都唔見左，係word, excel 個 printer list又搵到部printer ，要restart 個device 乜乜乜services 先會見返

啲on9 update又麻尻撚煩，又多bug，例子1803升上1809 可以幫你消失晒啲documents ，後期M$發現左有bug 先識停你個1809 update

啲on9 apps 介面搞setting 麻撚煩，介面難明，功能又少，開個setting set 下network都乜尻都無，最後咪又射返我去傳統個control panel

個開始工作列，列一推無撚胃apps ，要自己慢慢刪，裝左既program想搵，又你個女個閪咁細，縮縮埋埋，又要自己拉返出黎

啲版本混亂，又成撚日改名，ltsb ， ltsc , cb , ccb , sac , sac(target) ，你唔研究都唔撚知佢做緊乜春野

屌住咁多先，垃撚圾

鍾意win8.1...穩定到爆.

我咁樣搵程式

我要咁搵TIM, 以前WIN7 單打滑鼠,
多隻手出黎了鼻屎

搵野真係方便d 暫時覺得

我都係咁樣 winkey即入search真係勁好用
大部份情況打個program或者setting名頭幾個字再禁enter已經得
但唔search玩去玩佢個介面就不了 都唔知點樣click入去

點解要用RUN
開始到打WO 已經有

啱
想開乜 打頭幾隻字就得

還掂都2隻手掂到KEYBOARD , WIN + R 打全名直拍ENTER, 隻滑鼠都唔用佢啦

同埋開始選單SEARCH 功能 WIN7, WIN XP 都有, 仲多個選擇

之前唔知點解upgrade上win10, chrome d中文字形變到奇奇怪怪

頂唔順落返去win7

同埋唔知點解開幾個browser 轉輸入法想打字何時 會比其他browser頂住

無ssd嘅人，用幾多年都唔會咁諗（已換ssd，不堪回首）

咁你應該係win7轉8辛苦d。

個速成廢了

其實唔係
除左開機快少少
整體係7順d

win10 個速成都係廢
打得快成日出唔切啲字

你冇SSD?
我冇乜個問題

流暢度 FEEL唔到有分別

win10 開d setting 慢到閪
win7 秒開任何野 太爽
當然前提係無垃圾無中毒

我係ssd
你試下快打竹戈再space選字睇下會唔會出唔切

出得切

今日返工的7 被迫上左10
樣衰的中文字又出來了

裝返win7速成是常識吧

試過 但開親機一打好lag閂左速成再開先ok

我WNI10 都係秒開任何野
點解你地咁多問題

WIN7字體係點 我忘了 貼出黎對比下

win10+chrome

我5年前i7 4790K+DDR3 2400 16gb+SATA3 SSD炸喎

win7速成有輸入法整合器，太好用

我都無其他人講個D問題
我都想知點解有人會有咁多問題

可能同windows update有關?
有新版我唔會即刻升
第一批升1809會DEL file
我後期先升 完全冇問題
而家有1903 我都未升 拖到冇得拖先升

我已經升左1903成個禮拜 暫時都無出現問題

點解我無既係咪因為新機未windows update

冇咩

如果要開小畫家
第一次可能要打晒paint
之後打打下 windows就估到你要打乜
愈打愈少 paint>pai>pa 都會知你要小畫家

用慣win 10 但係win10到而家都仲有好多小問題

例如打打下速成無啦啦會加咗個US English鍵盤 control panel又del咗語言啲option

audio 又係 成日彈個m$ HD audio出黎

淨用中唔用英就得,撳shift就轉到打英文
唔使兩個輸入法換來換去

傻的嗎

想問下各位 你地win 10買正版？
有冇人係用usb上佢官網下載?

係唔係得一個月試用 完左就有水印 ？

如果有水印到時重權 在裝係咪又多一個月試用？

會唔會有windows 11,12

買正版
正版重點係條KEY
我都係上佢官網下載WIN10 ISO入落手指裝
裝完用條key做activation

攞左教育版

買條OEM好平啫

邊到買倒？

已升1903

應該無, m$話左win10係最後
以後應該都會以更新形式咁繼續
但win7 win8淘汰左之後會唔會改變玩法就唔知
例如licence唔係再係買斷要每兩年renew之類 唔俾錢就無update support咁樣

正版OEM

用慣左win10之後覺得win7areo好柒
仲有個視窗吸附好好用

上完win10無洗機

我打p都出小畫家

而家windows 10勁好用囉
上面嗰位師兄仲win + R
大佬呀
你進步下好無
而家強調用search 打keyword

連word excel PowerPoint都有得search function

你就掉返轉去記字

咪係，上邊有條友仲win+r 加mspaint
話仲快

yes,我p都得

剷哂啲磚同啲19 垃圾apps其實ok
係個setting 太on9

c就有cmd，勁快

我c係 calculator

個kb無win掣

win10除左中文輸入法on9之外, 其他都同win7冇分別
原生輸入法有個「中」字喺打字位阻撚住晒, 有冇方法改走佢?

屋企win7,公司win10
無一刻覺得win10好過win7

我反而幾鍾意啲磚

次次換代都係咁總有人出來話上一代好用啲 睇到我悶

從未試過

無 Classic Start Menu, 我係絕對唔會用 Windows 10
免費野黎
成個連登係咪得我用緊無見其他人有提過

我都唔見有人用
我用win10已經唔care個start menu
用search 想開乜就開乜

我唔慣win 10 揾唔到啲 小工具 時鐘日歷個啲

除左update成日中招之外
完勝win7

Windows 7 中的「Windows 資訊看板」平台有嚴重的安全漏洞。Microsoft 已經在新版的 Windows 中淘汰此功能。

win10最垃圾係個打字系統，load得慢，出字又慢，打機又好多game都用唔到，成日打機hi到轉語言嘅hotkey就lag機又剩，唉

我 set 左 left click 係 Classic Start Menu
middle click 係 Windows 10 個 menu

無得齋 search 係因為裝左太多野
有時裝左 d 咩會唔記得左
想開o個樣野有時會唔記得個名

win 10 可以復活到 d widget
之前有用過, 好多野外觀都核突
同埋安全漏洞
於是轉左用 rainmeter

直接用tablet mode
用開既野放曬出黎
但都會直接search 黎用

我公司機 用唔到external widget
我剩係想睇時間放工姐

Win10 用hdd 你地就會知幾咁慢

WIN7時代都換晒SSD了
除非你公司機架姐

樓應該係舊嘢總比新嘢好嘅自閉又 逢紅必反 嘅毒能

exe 俾唔俾裝?

有免安裝

因為冇得簡

用慣windows 3.1, 2000 覺得足夠

要admin authority

用 linux

或者辭職

做人都好辛苦
不如習慣下

就係 公司機

自己機換曬ssd + 16gb ram

仆街公司強姦式上win7, 又唔撚upgrade硬件, 慢到hihi

+1
一開始覺得佢個windowsphone界面onon99
其實無視左呢樣柒野就好好用

有個叫classic shell, 裝左就有win7 個start menu用

win7 開d setting 慢到閪
winxp 秒開任何野 太爽

有冇諗過係電腦問題

電腦咩問題

傻仔先用win7

up晒上1903

而家冇啦啦又更新
然後d字體又蒙晒咁
有冇人識點搞

Win 10個強制自動更新好煩

send咗幾次email去 中文輸入法部門，insider build有改善到

利申：一部用緊1903，另一部用緊build18950

最好嘅方法，係去feedback hub提出問題，唔講嘅嘅話，垃圾microsoft係會唔知有呢個問題存在

feedback hub如果夠多vote數，表示有多位用戶有相同問題，Microsoft 會send email /顯示同你講處理緊呢個問題

另外feedback hub可以copy 條link share上嚟比我哋投票，好似白宮咁

呢樣真，打機平均高7,10幾個fps

幾個咁少

裝Linux可以提升100fps?

1. Windows 10 1903 (已針對 AMD Ryzen 改善效能)
2. Windows 10 + 支援 DX12 嘅遊戲 (效能更上一層樓)

有無link
google唔到